屌你老味閪 呢個社會咩都係假嘅

連廁所都係

笑到仆街

條片都係假

開返隻門,開返隻窗

樓主醒你